留意大家自己對今晚前線嘅情緒同態度

係，次次都叫be water，係有人次次都唔聽
今晚的確有好多手足係做咗錯誤判斷
或者被鬼誤導，而留底咗
係應該要調查策略

大家而家係咁鬧佢哋
無疑係因為出自心疼手足被人拉同打
但係諗下今晚班手足喺今次運動犧牲咗幾多
唔好下下屌得咁大力
兄弟爬錯山就捉翻佢翻嚟，話佢知

保持士氣
唔好過分渲染自己同他人嘅情緒

分區居民自發就識be water
次次申請左既遊行就堅守

講左d咩參透下

分區突發無得預早混入
遊行既人地可以預早準備

自己友中招咪返警署放左佢
根本警犬無成本